Hulk Gladiator Ragnakok版本一問

電影造形以下邊個版本最正
shf, marvel legends, mezco, marvel select

已有ml版但啲武器啲膠太軟同比例太細，mezco上網睇測評個頭同身異色想問有玩開marvel嘅師兄推介邊隻 thx